Netflix英配版《新世紀福音戰士》修改渚薰台詞「Love」變「Like」引發觀眾不滿

不說”愛”而是說”喜歡”，觀眾不滿《新世紀福音戰士》Netflix英配版修改渚薰台詞
作者: 填海紳士 日期: 23/06/2019

話說Netflix最近全球上架了神作《新世紀福音戰士》的TV動畫和兩部舊劇場版

英配版令觀眾們不滿的理由相當多，當中讓很多人難以接受的是Netflix改動了渚薰的台詞

包括由”It means, I love you”改成意思更模糊的”It means I like you”

很多網友就認為這是Netflix故意”和諧”碇真嗣與渚薰的關係

另外還有把某幕經典場景中碇真嗣的台詞由 “I’m so f***ed up.”改做 “lowest of the low.”

電視版ED無左都吊晒鬼啦

改得好！打壓班死gay佬！

ED無哂各版本既Fly me to the moon

事旦啦，幾時比埋新劇場個結局我地?

梨等比人屌屎忽傻仔

我啲手足開下玩笑姐

Gay薰真係有試過講到咁白咩
正常向動畫會大大聲同男性講我愛你嘅男角,我剩係會諗到九龍

Kashim！！

睇返Netflix版，gay薰真係只係講好き咋喎

お前のことが好きだったんだよ！(迫真)